發表回覆

有冇得教返佢default係中間
次次回post都要擰條頸向右下望
始終唔係即時通話
內容打長少少就好唔舒服
次次覆post都要放返大係中間

jupas俠
3 3 5(m2 4) 3 4 3 bio ict
Best 5 19分
.

A1 JS4401 CU engine
A2 JSSU14 OU animation
A3 JS1206 Cityu Computing Mathematics
。
想問下
A1 會唔會太摶